我決定放棄了 求大家鬧醒我唔好再手痕搵佢

諗左成晚 決定要放棄愛依個人了
由頭到尾做主動既得我一個
你口口聲聲話鐘意我 但係從來唔會主動搵我約我
我發脾氣淨係已讀不回我 等我自己死死氣對你道歉搵翻你 其實我想多啲理我姐
同你whatsapp 就好似單機咁 簡簡單單問你一個野都唔會理 我就唔信你ex搵你都係咁

諗過放棄好多次 最後自己心痕心軟搵翻你
求各位巴打絲打鬧醒我

啊寶！你眼瞓就死去瞓啦！我個心一早就裂咗喇你知唔知啊？

屌 你好煩

你唔發脾氣咪得，老撚奉要承受你既脾氣？

雙向先有用，單向就算數啦

因為佢可以幾日唔應機 已讀不回我先發脾氣

以為自己出post